香港寬頻加價加到痴左線

私樓100mb連電話 $158 續約要成208一個月

一加 加撚左三份一

轉左手真係

屌你 你答我應該出係邊個台呀

而家用緊100MB要$192一個月 真係好撚貴 上HKBN睇返100MB而家都唔撚係呢個價
早知唔撚續兩年 一年一年咁續抵D

硬件台

洗撚理條on9咩

呢個價我兩年前都要158 仲要係100mb

今次加成五十蚊

我拎黎俾hihkg 唔好？

之次續約 都有L 煩

一開始俾咪得 屌佢又鍾意玩野

不如用pccw
168 100mb
送一年free sim 你當張卡值手150/month
圍返百零蚊一個月

500MB先岩

條on9仔高葵 一係就9打幾隻字post出黎阻9住
一係就周圍扮台主屌人話人post錯台
智障無限度

可惜佢冇家居電話

兩老要打長途

之前轉過過去 諗緊再轉返過去

呢個世界真係多無聊人

佢條on9 仔係度刷存在感